周末求遊戲介紹

好悶清大假請左星期一
連住成4日有咩好遊戲介紹???

最近已玩:
GOD OF WAR4
MONSTER HUNTER
刺客
frostpunk
the forest
warframe
Detorit become human demo

唔好啦....起曬格咁...

drg

labo

真正好玩嘅game唔會太在意解析度

Prey

好似好驚咁

SWITCH? NO

???

上年挑戰過....
寧願去玩AOE HD

deep rock galactic
上steam睇下